到底數學神童沈詩鈞每日生活點過？

佢到底勁成點？
九歲就讀大學既佢會唔會覺得好寂寞？
快左同齡人成倍既佢點適應？
呢啲人個腦裝乜？好想了開黎睇

不過唔緊要，我揀鄭詩君

C君我愛你啊啊啊啊！！！

有條傻的嗎率先負皮

小美的post竟然0回覆

7:00 起身
7:00～8:00 刷牙洗面屙屎食早餐
8:00～9:00 做數
9:00～10:00 做數
10:00～11:00 做數
11:00～12:00 做數
12:00～13:00 屙尿食飯
13:00～14:00 做數
14:00～15:00 做數
15:00～16:00 做數
16:00～17:00 做數
17:00～18:00 做數
18:00～19:00 屙尿食飯
19:00～20:00 做數
20:00～21:00 做數
21:00～22:00 做數
22:00～23:00 屙尿沖涼
23:00～ 訓覺

竟然。。。竟然有人覆

專家我愛你

其中一個學者係我

Thanks 4 sharing XDD

幹撚哂佢大學啲美女
UCLA TA